是日 黑色風向撚警告 現已生效

警告內容包括:

1. 今日好少人 (不解釋)

2. 和理非回合做咩又搞事 (冇不反仲叫和理非回合?)

3. 唔好再裝修啦好難睇 (第4個月啦仲講呢D?)

4. 炸彈要割 (但果個明明係紙皮箱, 仲要唔知邊個擺既)

5. 清真寺代表已跪 (唔通人地同你講要聖戰呀? 班教徒自然唔會收貨嫁啦)

歡迎補充及置頂

自行置頂

推

【提醒】請單手咩背囊

聽撚到悶
三毛分化撚俾小小新意都好呀

悶都好, 果D垃圾post都成千正評

心水清

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》
dgx巴打寫首軍歌嚟俾我地振軍心 你班仆街仔咪撚再係認真場合唱肥媽呀

好

agger

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

睇到炆我返twitter算

的確依家連登又多鬼post

幫你帶風向

有活動既日子一定一堆呢D post